{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_104455",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "한올국수&오징어보쌈"
    },
    "text": "ハンオルの麺類は江原道三陟市新千年道路559-90に位置しています。私たちは食べ物を美味しく料理してお客様たちにたっぷりの量と高級な味を提供します。正直な食材や正しい調理法、新鮮で研究開発された献立に皆様を迎えます。私たちはいつも家族が食べるという考えに正直できれいに心を込めて準備します。うちの店を探してもらえばハンオルうどんの自負心をかけて最高の満足を差し上げるものを約束いたします。運営時間は毎日11:00~21:00であり、注文の締め切りは20:00です。ブレークタイムは14:30~16:30に設定されています。月曜日は休みであり、9月27日から29日まで休みです。メニューはカルククスとジャンカルグクスがそれぞれ7,000ウォンであり、イカボッサム1分(2人分以上)は12,000ウォンです。イカボッサム煮込みは牛(38,000ウォン)との48,000ウォン)サイズでご利用いただけます。また、季節のメニューには大根の若菜麺とビビン素麺がそれぞれ8,000ウォンに提供され、ガムジャチョンは9,000ウォンです。ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハンオルの麺類はどこに位置していますか？",
            "answer": "ハンオルの麺類は江原道三陟市新千年道路559-90に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンオルの麺類ではどのような食材を使用していますか？",
            "answer": "ハンオルの麺類では正直な食材を使用しており、正しい調理法と新鮮な研究開発された献立で料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハンオルの麺類の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンオルの麺類の営業時間は毎日11:00〜21:00です。ただし、注文の締め切りは20:00です。"
        },
        {
            "question": "ハンオルの麺類のブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ハンオルの麺類のブレークタイムは14:30〜16:30です。"
        },
        {
            "question": "ハンオルの麺類はどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "ハンオルの麺類のメニューにはカルククス、ジャンカルグクス、イカボッサムなどがあります。季節のメニューとしては大根の若菜麺やビビン素麺も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ハンオルの麺類の休業日はありますか？",
            "answer": "ハンオルの麺類は月曜日が休みです。また、9月27日から29日まで休業します。"
        },
        {
            "question": "ハンオルの麺類のイカボッサム煮込みはどのようなサイズで利用できますか？",
            "answer": "ハンオルの麺類のイカボッサム煮込みは牛とのセットでご利用いただけるサイズは、牛のサイズとの48,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンオルの麺類のメニューにはどのような値段帯がありますか？",
            "answer": "ハンオルの麺類のメニューにはカルククスとジャンカルグクスがそれぞれ7,000ウォン、イカボッサム1分(2人分以上)が12,000ウォン、季節のメニューの大根の若菜麺とビビン素麺がそれぞれ8,000ウォン、ガムジャチョンが9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハンオルの麺類ではどのような準備がされていますか？",
            "answer": "ハンオルの麺類ではいつも家族が食べるという考えに正直できれいに心を込めて準備しています。"
        },
        {
            "question": "ハンオルの麺類ではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ハンオルの麺類では美味しく料理された食べ物をたっぷりの量と高級な味で提供しています。お客様に最高の満足を差し上げることを約束しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 607
    }
}